如果比你返去過去改變到一件事，不過.....

不過前提係你改變完都唔會改變返你嘅現在或將來

而你依然願意去做

我自己就有一個
好想親手整一次生日蛋糕比我初戀
好想多謝佢果時嘅付出
比我第一次知比人愛嘅感覺
就算我改變完，我哋仍然各行各路

我都想做一次

扑野唔帶套

返去2戰完嗰時叫杜魯門記得出兵幫台灣反攻大陸

咁我哋而家就會好過好多....

講緊你做完都改變唔返現在，你都去做喎

我想收返我同過咗身嘅姨媽講嘅「放心，一定會無事」
我明明就知係一定醫唔到，我講大話做乜鳩？
我真係好壞。。。真係好過份。。。

咁你收埋唔講算？

嗯，唔講算
我硬係覺得係我呃咗佢，佢過身我有責任
理性好清楚唔會有唔同，但我嘅感性唔係咁諗

明呀
好似同一個好親近嘅人講大話咁
其實可能佢話心知咩事

不過可能係佢角度又會覺得你咩都唔講會好無情

我寧可一句說話都唔講
靜靜咁係佢身邊握住佢嘅手
等待夜幕降臨

其實話說我點解咁問

係因為啱啱同frd食飯，大家講起遺憾呢個話題
有一個覺得好老土

於是有條撚樣加句
如果你做完，現實依然係咁
咁你仲做唔做

即刻成班靜咗

然後我心諗
當然無講出口

其實世間上講嘅所謂‘’愛‘’
都只係因為give take 關係

有冇人覺得如果無回報
你仲捨唔捨得付出呢份愛？

都幾爽 我點中出都唔會做人baba

可能都係好事嚟
佢緣盡燈滅
感受唔到

不過你自己仲要去承受

我會捨得付出呢份愛

想自己以前對佢脾氣好少少
就算改變唔到結果都好
純粹令自己冇咁後悔
每次睇翻啲對話都唔知點解自己會咁講嘢

想問佢一句 到底有冇中意過我
如果冇 唔洗等我咁多年心入面都仲有佢

我想返去我婆婆走之前個個星期日
個日我忙住做project冇去到陪佢食晚飯
結果以後都冇機會

當你真係對一個人好愛好愛既時候，奉獻就會變到唔值錢，已經唔需要探討捨唔捨得

我自己都有講過類似說話

不過大家果時都悔9氣

我想早啲送個我姨媽想要既handmade卡套比佢，拖咗佢好耐，佢用唔夠半年就過咗身

依世人到依家為止鍾意過既有三個人，而其中兩個真正意義上表過白，雖然結果已經響表白前知道，但係其實我覺得表白係一種表達，唔需要理會人地鍾唔鍾意，係咪確保成功先可以做，佢係一種心意，去話俾人地聽你對佢既心意，我覺得幾好，就好似同你講「你好靚」一樣。

不過唯獨有一個女仔之前無同佢表白到。之後不時夜晚都會諗起佢，如果當時有機會同佢講，會點呢？

所以，如果有機會，我希望可以完左依個少少既遺憾，雖然對於我黎講唔係話d咩大件事，但係依d小事正正就係插響心入面最煩既刺

可能唔值錢
呢個我梗明

不過我只係覺得
Complete一樣嘢係一件事

好好咁愛我個ex
雖然佢帽尻我 但以前係我做得唔好
愛我嘅佢值得更多嘅愛

好掛住以前嘅佢 好撚憎呃我嘅佢
以後都信唔到女人了